【突發】 科大大字報牆出現香港獨立字句

推

中共唔係話咩大部分人唔支持港獨咩
中大港大科大城大浸大都貼撚曬喇

仲有埋大

有咩？有無圖

鯨大好似都有

中共所講嘅大部分人就係啲新移民同廢老，反正喺佢地眼中呢啲先係香港人

琴晚tvb新聞有講
冇cap低

教大都有

咪就係得個貼字
貼完仲要覺得自己做咗好多嘢好叻咁囉
死廢青

衝個時唔見咁多人？

五毛狗，block得

八大爭嶺大未貼?

有人話過叻？

見到你哋咁樣沾沾自喜
忍唔住出口
唉 sorry
有啲恨鐵不成鋼啫

邊撚到沾沾自喜

見你係上邊笑得咁開心
差啲以為你推翻咗共產黨
誤會咗

369恥笑同開心都唔撚識分？

貼左啦 不過唔岩規則 學生會移除左

屌你老母人地學生會貼就學校要撕，你ling u學生會學校未撕自己先撕，自我審查on99

咁你有咩行動上既建議